網絡安全及科技罪案調查科熱線: 2860-2057/5589-1585

有疑似警務人員係網上發岀死亡預告
嚴重危害網絡安全
作為良好市民記得要盡公民責任
打電話去報案
保護網絡安全

網絡安全及科技罪案調查科熱線: 2860-2057/5589-1585

Push

保衛香港 人人有責

為下一代建立安全網絡環境

發夢打過去之後會叫你打去警察投訴科

到時記得問佢點解唔係打黎網絡安全熱線